勇武 掉雞蛋好撚on9

整到d狗成身都係好撚臭嫁

又搞到地下污糟邋遢 班清潔姐姐好撚慘嫁

我地應該一人一枝地拖 掃把清潔返個地方

我地有個乾淨既香港

發夢見到新填地街地拖 同 地拖 棍都好平

可以同時做, 後排定完 前排幫手清潔

大家幫手清潔下 比啲公德心啦

push

岩呀

一黎可以幫到清潔姐姐

二黎可以話比人聽我地幾自律

負皮既講下點解

題外話 打機果陣 成日比人屈手長 拉打
可以點對付

依家多人支持 更加應該發夢嗰陣提升武力 喺政府唔回應訴求之下 出師有名咁衝撃 真係入到去政總或者立會參觀

令本屆立法會通過唔到其他法案 就已經係癱痪政府 比不仺作運動更有bargaining power 又唔會阻到其他人返工 民意反而唔會流失

掟雞蛋係冇撚用

香港真係管治成本低,命又賤

前排仲有時間清
閃電俠咩

呢位ching有道理呀 啲廢青成日霸撚住條街做乜
5年前霸過啦 拖撚到3個月 換黎既就係一堆人坐監同埋走佬

好心讀多啲書 入去人地立法會參觀下人地點開會好過啦 成日搞亂個香港

依加發起一人一地拖清潔香港 做下啲有用既野啦

真 200萬 真。香港人出黎行下
777出黎 sor9囉 想點姐
拉鳩晒你班暴徒 睇下仲有邊個敢出黎

屌你 唔清潔
一陣又比港豬有藉口講嫁啦

620 621 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

兄弟爬山， 各自努力

食又得， 清潔又得

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

清潔 清潔

唔衝嘅人掟 衝嘅人拖

和理非掟咪ok

推

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

阻大家一陣
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

掟得雞蛋預咗發洩
你見警察掟催淚會唔會執返?
又要怕污糟 不如唔好掟

認真 e招係ok 你諗下 佢地還手就不對等 佢地個身臭到on9 著個d甲唔洗要啦 我地唔同 衫一件 大撚把

咁污糟晒 係咪你第日出返黎執先
屌你都on9 拎黑警做例子

黑警on9 乞人憎所以你都要咁乞人憎？

[深度分析]香港人的抗爭理念

記住兄弟爬山，各有各做，推爆

每日都要清潔 每個人都要清潔乜乜乜

掉唔緊要 最緊要有地拖清潔返

掉雞蛋 真喺不算 勇武

唔好笑死外國人

我發現好多人其實get 唔到樓主講乜... 係咪曲得濟?

右下喺乜嚟?

油漆抹唔甩 用水溝浠啲

兒登仔無撚腦唔係今日既事
人地講乜就直入 0分概
乜都要畫公仔畫出腸

利申 非分化

分析

咁今次調反轉
和理非掉雞蛋
勇武攞地拖拖地

唔講道德講乜

有分非水溶性

希望到時有多啲地拖可以拖返乾淨

各有各發夢 推

唔溝既話太重 掉唔遠

屌你老母 而家玩遊戲呀？革命係有代價㗎 我地前線以死相搏 以性命做代價 而家你同我講dum雞蛋整污糟條街 唔知點算 然後要我地前排清理？訓撚醒未

地拖+火酒，可以消埋毒

屌你老母 你地前線？笑撚死
以你咁既智商 留返係屋企睇電視算啦
出去好危險

係喎 呢位ching諗得更全面

支持

為未來締造一個美好家園

閃粉，小朋友做勞作用嗰啲

閃粉真係地獄級

呢排睇得啲左膠有底線抗爭post太多 敏感咗 睇多次即明 sorry

依加好少地方賣？連文具鋪都少見
得返啲三聯 商務

記得以前玩o camp有水game環節，有水槍有水彈。
之前學髹油，水性油漆比油性油漆易清潔，油性嗰啲要用松節水先洗到

第一排掉完蛋
第二排一大堆木棍地拖掃把衝上去瘋狂掃地
諗下都好笑

水槍就真係唔好啦
水彈 雞蛋都已經好撚好笑
到時成為國際笑話

Btw 兄弟上山啦 團結！

620 621全民清潔日

鬥爭仲要講清潔 香港人係咪長期比人壓住short撚左 唔怪得政府冇人理

你有無諗過下一代生活係咁污糟既地方好慘
都係做市民既責任

試諗一下 伯母做清潔既你會點諗

遠程要貼面打但呢班ADC個個出坦好難傷到佢地

清潔係一輩子既事 你我有責

希望多啲人睇到啦
好多人都無公德心

幫幫手 唔好令香港變成垃圾港

我係沉默大多數！你班廢青唔好再暴動！

蛋太易爛

所以咪要拖番撻地

呢排成日落雨

清洗大平地 帽事既

唔落呢咁 全民清潔你我有責

完全唔明點解要掟蛋
一掟多基本上全世界都屌柒你
玩食物真係好on9
你掟磚都冇咁衰

唔係覺得支棍有用吖

係喎

無人話掃把唔可以係鐵做咁大碌架喎
如果一人一把掃把去立法會示威區 添馬公園 全民掃地運動有得諗喎

所以手無吋鐵 用手執垃圾比較好？
一枝竹易節彎

蛋，一沖就走，自己分解
欄/遮/頭盔，要逐件執，仲麻煩
搞清楚，而家係爭取，唔係義工清潔，唔係做show

咪係 立會添馬咁多狗 實好撚多狗屎

雞蛋拎黎食就唔好攞去掟

啲垃圾都係麻撚煩嫁啦 咪一次過掃走

拎地拖仲戇鳩

咁掟乜好 用美妙既歌聲感化佢地？

咁拎乜？

之前漆彈 雞蛋 洗潔精都冇你依個咁鳩
成班拎住支長棍 不如拎番把遮

拎遮

細個比老母用地拖棍打到仆街

知唔知有啲地拖棍係實心木黎

上海街有啲文具鋪有閃粉

有得諗,勇武既掟,和理非掃返

雞蛋

屌你 係和理掟 勇武掃

做乜鳩

買得多唔知有無平

利申 非打手

620 621全民清潔 一人一地拖

得罪講句，只要人地 full gear 你就無得打

成班人帶蛋同平底鍋一齊學廚仲正
遠近兼具 又有防禦同反彈

差d笑撚到賴左尿

唔好咁啦

食雞咩屌

當網球拍

5555咁你拎個鍵盤去打鳩人地囉
你試下比地拖扑一野

除左油潻有冇d可以倒去佢個頭盔，同盾又洗唔走嘅野?
整到佢d野唔透明，9到佢地睇唔到其實都有用

認真答你你又痴咗線咁

我夠係認真答
一尾ban但毫無建設性

咪話你聽 試下比地拖枝棍扑一下
邊個位唔斷骨 容許我叫你一聲大哥

你行到埋去都比人打到仆街啦 一人一枝地拖清潔下咪算

和理非掉油漆彈 雞蛋乜都好啦

你既廢話就係人地full gear無得打然後......

然後就沒有然後

屌唔得真係好撚好笑
推呢個留言上熱門

和理非請進(到底21號應唔應該衝)

我唔支持唔反對掉雞蛋。
但我支持香港清潔，人人有責。

岩呀 一人一地拖 全民清潔

全民清潔日

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

新增發佈資訊平台
Instagram:
Telegram 聯絡:
Telegram 情報:

全民清潔運動

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

推呀屌

去淘寶

屌。。回錯post
請問呢到有冇管理員？
幫手del 左佢

有 轉頭幫你del 去站務台 講低你想del既野 同email 會有人覆你

掃帚🧹 打狗棒法

我叫你清潔返個地方炸

一人一地拖 全民清潔呀

幫d 清潔呀

好撚多打手叫人唔好衝 小心！